825 1PM 全世界入機場

我屌哂你地
我地抗爭左三個幾月，
好明顯得兩個方向係比到政府最大壓力，

第一，係塞爆機場。
第二，係國際戰線。

前者導致的經濟損失，之前好多人計過數，唔洗再講；
後者，則可以發揮充分發揮香港作為國際槓桿的功能，迫使歐美向中共施壓。

手足係前線打生打死，
用佢地的血肉長城，就係為左爭取更廣大的支持，不論是市民，定係國際輿論。

８月１８日，數以百萬計的市民已經走上街頭，
同大家講，佢地不會割席，點解我地而家仲要綁手綁腳？！

仆街，直接打政府春袋啦，
８月２５號，全世界入機場，
你地仲想有幾多個手足爆眼先肯入去？！

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

825 1PM 全世界入機場

機場

鬼

好！

聽日講好左係葵青
各位唔好上當

推

你今晚點call得切人

咪亂吹雞啦屌 塞機場真係要夠人 你次次叫幾百人入去托咩 唔係淨係要連登 要坐港市民一齊先成事呀

鬼你個頭
日日去比人射

鬼 請善用不推文回覆

仆街 你起左我底先話我係鬼啦

知大家都嬲，亦同樣覺得機場先最高效率
但為免今朝既事再發生真係要夠宣傳（812果晚成個連登fb都叫人入）同plan（特別係依家有禁制令同唔撞其他期）
加上機場唔會走，不如諗清楚再決定
目前檔期826預左入國泰城, 91 92 97 98都冇活動, 想件事做得成不如早早文宣

推 唔入仲等咩

今日叫7am去機場
結果因為唔夠人俾狗圍
30個單車撚 50個司機什人摘名
千祈唔好無組織衝去送頭

你都識叫前線勿捉鬼, 你依家一個大帽扣落人度好咩...
意見不合咪交流下

【齊舉報】央視youtube廣東話廣告抹黑818示威

星期日無貨運，隔離po有人話

你呢個唔係交流
係半夜突然叫人轉地方

光復香港，時代革命

葵青遊行呢？

無啦啦邊度動員到咁多人啊, 第1次人多到成功令佢停機之後第2日,你睇下無一早動員情況係點, 你咩TG谷,連登吹晒雞人數少左一半啊

你講得有道理，
既然之後都有機場計劃，
不如好好宣傳之後，儲氣一下打爆。

咁我唔推文了，請大家都勿推。

正視聽, 冇貨運應該係星期一, 因為撞正外國星期日放假

聽日葵青

留下唔好再推

我地既優點明明係be water 唔應該只係諗先到先得

一係聽日葵青 宣傳埋後日入機場
點睇

錫春袋

聽日講好左係葵青
各位唔好上當

機場簡個無撞其他野既日子再去啦大佬

咁荃灣手足點？

tg group話係826先機場wo
聽日荃灣如果唔夠人
我真係驚會有人出黎斬人
同埋星期日冇貨運 去機場個成效大大減少

支持

聽日葵青 後日再去OK?
定你想好似今早咁害死手足

真心 聽日留比荃葵青 宣傳咗好耐

點都要遊行左先

葵青荃遊行同機場，唔好再嘈

聽日去完遊行下場先去,之後日日同佢塞

on9

邊叫得切啊

時間呀？至少宣傳三四日啦
除非你想少人嘅啫
同埋唔該唔好害死荃灣手足

［夠薑咪停埋機鐵囉］9月1號，齊齊入機場！！！！！！

咪轉來轉去啦

咪撚轉喇屌你
講撚左825荃葵青 文宣手足預備左咁耐
當佢地condom?

p牌

你要機場唔係問題 但唔好講到其他人唔肯去
想去葵荃菁既手足可能本身住個度 可能已等左兩個禮拜 可能真心覺得葵荃菁要光復
如果真係多人覺得聽日入機場有必要既 就自然會去

麻煩幫手推

攬炒巴叫大家星期一入機場啊

星期一入機場（圍國泰城）

謝

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

Push

次次去葵青先黎話轉場
好撚鬼

pish

玩咗咁撚多次地區遊行/街頭陣地戰，「機場係政府春袋」都仲未睇得明？我理得你觀塘監控燈柱，抑或葵青黑社會打人，唔係話邊度有事就一定要去嗰度示威先work架嘛。為咩？攞象徵意義？做得心安理得多啲？

好簡單，癱瘓機場，癱到政府跪低，答應五大訴求。到時乜燈柱乜黑社會乜警察都搞掂曬啦。點解打咗2個幾月街頭戰，點解香港人都仲未睇清呢個事實？

見到有人開始spread嚟緊抗爭日程表，「機場」兩個字影到冇隻。我開始懷疑係風向臥底作怪。大家回想吓，第一次塞爆機場時，政府即大亂陣腳，急忙仆出嚟譴責。你打陣地戰？政府派狗鎮壓當食生菜。唔好睇到兩幕勇武打狗就射曬精，因為乜柒都冇贏到。

毛主席所講嘅「敵人反對的，我們就擁護。」請大家細心思考其真正意思。

巴打開post講
幫你推

善用起底功能
善用不推文功能

幫手推行動post, plzzz

機場係春袋，但今次荃灣宣傳左咁耐，無啦啦又叫人入機場，兩邊人數一定都唔夠。
咁點解唔組織多次大型既和你塞，集中火力宣傳，等啲人有哂心理準備罷工咁入去，唔係盲中中咁亂搭車河，要記住入機場一定要人多先取勝到，聽日亂入只會哂時間滅士氣

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

我同意搞機場
不過我記得有人講過星期日作用不大
衰在星期六宣傳極度不足